［尋失物］請問有無巴絲係灣仔執到張外國記者證？

應該警總到PP附近跌左
比利時Media 叫De Standaard
女記者

推

pish
叫佢搵個行家傍住好手d

[AN/IOS] 報失搵人App